【大三罷】勞工處籲僱主因應路面情況 彈性處理僱員上班安排

各區今有堵路情況。

【星島日報報道】勞工處呼籲僱主，應考慮今天交通及路面的情況，就僱員上班的安排作出彈性處理。這有助維持良好的勞資關係，並確保僱員安全及機構運作順暢。

發言人表示，僱員如因路面交通或公共運輸服務狀況等問題而未能及時返回工作崗位，僱主應體諒僱員的情況並作出彈性處理。

各區交通又亂又周圍開真槍TG
咁都無政府出黎叫人唔好返